其實點解咁多樣衰嘅人都唔肯接受現實?

樣衰而注重整理外表唔係問題
但好似個啲樣衰又沉迷自拍, 左p右p, 係都想搾到少少靚仔靚女feel出來嘅人係咩心態?
點解仲要呃自己, 唔肯接受自己個樣完全無任何美學價值/sex appeal呢個事實?

agger

莊思敏(敏敏) ?

蓋清傻lun左?

無錯 生得樣衰係無人想
但你生成咁就要"受"
你身上攜帶住既悲劇唔單止會係你呢一代發生
不健康既表徵係具有遺傳性
悲劇係會代代相傳

你想唔想你既仔女連影張相都要就住就住?
想唔想你既仔女連想對其他人展現個笑容
傳遞喜悅既心情都有困難?

樣衰=殘廢
情緒表達能力既缺憾
社交能力運用既缺憾

殘廢代表住啲咩?
失去靈魂既自由

先唔講望到醜人情侶行街
就好似望兩隻怪物公然係條街度互舔傷口一樣咁噁心
呢啲醜人情侶你地精神上既戀愛無人會話有問題
就算你地出街將你地既悲劇氛圍帶上街上
大概所有人都唔會有咩微言

因為人性本善 大部分人都會對你地產生
同情/可憐
既同理心

醜人得到既係所有人既寬大包容

但如果你地依然唔滿足 依然要好似畜生一樣
執意要延續自己果一段既悲劇落去
呢種就係一種反人類既罪行
就算無法律可以制裁你地
因果都一定會有報應
就好似果單細仔將父母分屍案一樣

樣衰唔係罪，但樣衰加上要求多多就罪大惡極

facebook，蘋果新聞關於樣個d話題，好多時見到一堆又肥又老又柒男/女人 係度嫌7嫌8， 彭于晏又話唔靚仔，周子瑜又話唔靚女 真係

所以幾時都話，自卑而自大真係真理

5**

活喺bubble入面

睇到有啲唔開心
如果佢知道其他人眼中嘅自己其實係點, 個種心理衝擊會有幾大?

樣衰=殘廢 ？？
此文已完，邏輯0分

利申，窮先係完罪呀